# Orchard resource strings - zh-TW
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: Orchard.Roles.Controllers.AdminController
#| msgid "Creating Role {0} failed: Role with same name already exists"
msgctxt "Orchard.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Creating Role {0} failed: Role with same name already exists"
msgstr "建立角色 {0} 失敗: 已有相同名稱的角色存在"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Roles"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt"
msgid "The roles module is adding the ability to assign roles to users. It's also providing a set of default roles for which other modules can define default permissions."
msgstr "角色模組的作用是增加能力。它也提供一組默認角色為哪些模組可以定義的默認權限。"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt
#| msgid "Orchard.Roles.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt"
msgid "Roles"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt
#| msgid "Orchard.Roles.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt"
msgid "Standard user roles."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt
#| msgid "Orchard.Roles.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Module.txt"
msgid "Core"
msgstr ""

#: Orchard.Roles.AdminMenu
#| msgid "Users"
msgctxt "Orchard.Roles.AdminMenu"
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: Orchard.Roles.AdminMenu
#| msgid "Roles"
msgctxt "Orchard.Roles.AdminMenu"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: Orchard.Roles.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage roles"
msgctxt "Orchard.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to manage roles"
msgstr "沒有權限管理角色"

#: Orchard.Roles.Controllers.AdminController
#| msgid "Deleting Role failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Deleting Role failed: {0}"
msgstr "刪除角色失敗: {0}"

#: Orchard.Roles.Controllers.AdminController
#| msgid "Creating Role failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Creating Role failed: {0}"
msgstr "建立角色失敗: {0}"

#: Orchard.Roles.Controllers.AdminController
#| msgid "Your Role has been saved."
msgctxt "Orchard.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Your Role has been saved."
msgstr "您的角色已被儲存。"

#: Orchard.Roles.Controllers.AdminController
#| msgid "Editing Role failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Editing Role failed: {0}"
msgstr "編輯角色失敗: {0}"

#: Orchard.Roles.Controllers.AdminController
#| msgid "Role was successfully deleted."
msgctxt "Orchard.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Role was successfully deleted."
msgstr "成功刪除角色。"

#: Orchard.Roles.Drivers.UserRolesPartDriver
#| msgid "Adding role {0} to user {1}"
msgctxt "Orchard.Roles.Drivers.UserRolesPartDriver"
msgid "Adding role {0} to user {1}"
msgstr "新增角色 {0} 給使用者 {1} "

#: Orchard.Roles.Drivers.UserRolesPartDriver
#| msgid "Removing role {0} from user {1}"
msgctxt "Orchard.Roles.Drivers.UserRolesPartDriver"
msgid "Removing role {0} from user {1}"
msgstr "從使用者 {1} 刪除角色 {0}"

#: Orchard.Roles.Services.RolesBasedAuthorizationService
#| msgid "A security exception occurred in the content management system."
msgctxt "Orchard.Roles.Services.RolesBasedAuthorizationService"
msgid "A security exception occurred in the content management system."
msgstr "在內容管理系統中發生安全相關的異常。"

#: Orchard.Roles.Services.RoleService
#| msgid "Permission {0} was not found in any of the installed modules."
msgctxt "Orchard.Roles.Services.RoleService"
msgid "Permission {0} was not found in any of the installed modules."
msgstr "授權 {0} 未發現任何已安裝的模組。"

#: Orchard.Roles.Services.RoleService
#| msgid "{0} Feature"
msgctxt "Orchard.Roles.Services.RoleService"
msgid "{0} Feature"
msgstr "{0} 特徵"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Add Role"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Add Role"
msgstr "新增角色"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Role Name:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Role Name:"
msgstr "角色名稱:"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Permissions"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Permissions"
msgstr "許可"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "{0} Module"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "{0} Module"
msgstr "{0} 模組"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Permission"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Permission"
msgstr "許可"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Allow"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Checkbox.{0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Checkbox.{0}"
msgstr "Checkbox.{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Create.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Role"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Role"
msgstr "編輯角色"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Information"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Role Name:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Role Name:"
msgstr "角色名稱:"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Permissions"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Permissions"
msgstr "許可"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Permission"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Permission"
msgstr "許可"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Allow"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Effective"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Effective"
msgstr "有效的"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Checkbox.{0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Checkbox.{0}"
msgstr "Checkbox.{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Effective.{0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Effective.{0}"
msgstr "Effective.{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Manage Roles"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Manage Roles"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "動作:"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add a role"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Add a role"
msgstr "新增角色"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is a table of the roles currently available for use in your application."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This is a table of the roles currently available for use in your application."
msgstr "在您的應用中這是張目前角色可用的表格。"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/EditorTemplates/Parts/Roles.UserRoles.cshtml
#| msgid "Roles"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/EditorTemplates/Parts/Roles.UserRoles.cshtml"
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: ~/Modules/Orchard.Roles/Views/EditorTemplates/Parts/Roles.UserRoles.cshtml
#| msgid "There are no roles."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Roles/Views/EditorTemplates/Parts/Roles.UserRoles.cshtml"
msgid "There are no roles."
msgstr "尚無角色。"

#: Orchard.Roles.Controllers.AdminController
#| msgid "Role name can't be empty"
msgctxt "Orchard.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Role name can't be empty"
msgstr ""

#: Orchard.Roles.Controllers.AdminController
#| msgid "Role with same name already exists"
msgctxt "Orchard.Roles.Controllers.AdminController"
msgid "Role with same name already exists"
msgstr ""

